識玩一定唔總辭

日日拉布，睇下支共抓爛塊面逐個dq

push

psuh

都係呀，横掂都接受左委任，唔柒都柒左，不如等人續忽割肉凌遲，全部廿幾人被炒畫面起碼靚 d

拉布即刻國安法拉埋議員+議員助理,然後搜查黨部議辦
涉嫌串謀危害國家安全

真，話左留就留到最後啦
又話要保住議會戰線
點對得住撐佢留果班

逐個宣布，正

賴死

就係要留響第一排篤眼篤鼻

同意
既然一開波選擇咗唔總辭
一於同佢玩到盡 等佢逐個DQ先走

推

識玩既就立刻推返作日的我，當無講過唔好總辭，繼續留係度守護議會戰線

陳雲武士刀

支共想我走呀？sorry繼續玩吹咩

拉布又未dq

人無恥則無敵

唔好玩啦. 成件事唔係要泛民全dq呀, 係顯示咗支共要你留就留走就走既野蠻權力呀. 唔好諗住心存僥倖啦好肉酸呀.

拉布? 邊班人支持修改議事規則呢?
主席隨時剪布又得 即時投票又得
你訓撚左幾年?

班泛民個朶臭已經開，點做都被人屌，點解唔留係到茍且偷生，𢭃多幾個月人工

係囉，仲要阻惡法通過，點可以總辭

人地俾你拉一陣 就極速剪布

被女飛前要出聲先，係我飛你唔係你飛我

事實係

又係喎, 賺多一日得一日丫